[
    {
        "randomId": 414
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    }
]